連發夢都俾人恰

是咁的，尋晚發咗個夢中夢嘅清明夢
玩咗陣就想試下控制夢入面啲人，諗住抽下啲女水，就叫佢哋全部停低，點知冇人聽我支笛，試咗幾次都係唔得

仲好似Inception咁得罪曬所有人，係咁畀人追住，想醒又醒唔到，唯有試下自殺，入咗棟大廈，就喺個窗嗰到跳落去
以為自己醒咗，但原來仲喺個夢入面
我都係起身先知自己發咗個夢中夢

平時做人已經夠慘，想喺夢入面為所欲為 都唔得
乜清明夢唔係想做咩就做咩？點解我好似畀人限制咗咁

渣ga

We don know that we have to go pick and roll over and the next day and I can pick it off at your mom or I will pick it out later I can come over later on your mom pick up the money for me I don’t have any idea how much she is doing I can pick it off if I want you can pick me a few

ching 你有心結未解

畀人限制住係咪樓主最近成日的想法?

你點睇到

算係，但我係自己限制自己多